點解d職業車手轉彎果陣都會直角留少少位？

非職業

溝渠過灣？

職業車手既慣性
所以京一係山路係唔會夠涼介同拓海鬥

因為夏樹係雞

我買左件好性感既泳衣呀